[噴火龍水箭龜] 六月三日谷草九場賽日討論區I

31/5精選同龍虎榜成績後補

1/6應該有馬Po精選 睇睇大家意願係點

外國馬唔計總分啦

我想玩 睇好左

Lm

球仔騎師王 10 0 100

賭飛機賭撚左12場 88了

兩組啦
不過夜晚揀馬得唔得

dq得唔得

好暈

唔知點算

埋單正數一場大快活晏仔

你正定負

有冇5月報數區

有可能唔負咩

之前都有計

賽後馬主梁錫光話今場有步速之助、彎位又回到氣，沿途冇馬搞佢，令佢可以順放，最後贏馬，相當開心。

至於告東尼話「嘉應之星」跑埋今場會抖暑，因為已經上到嚟呢個錫分，下季只可以跑級際賽，佢覺得呢隻係1400-1600米馬，希望下季可以更上一層樓。

Contrail贏完東京優駿，贏凱旋門嘅賠率由25/1跌到得10/1

董事小組＝獨立監警會

牛角仔殺咁我兩條飛 大口正仆街

六環中到真係賭神

波健士騎師王張相癲到

垃圾周狗

田草都爆撚足六場六環 認輸認輸

田草都可以1win騎王

莫浪求 幸運快車 Q
莫浪求win
幸運快車win

被大口一野ko 而家腳有啲軟

今日人地去馬

周狗 屌你死仆街

個頭真係好撚痛 屌你老母

發現一有新既牌仔
嗰個月都好難賭

諗左好耐大腸定係牛角包做另一個膽
痴撚線 屌你老母臭西

周狗幾時死 馬騮

大口今日雄龍都搏殺 癲

老4

點撚樣搞
今日-10K

你老母 波狗好地地贏埋佢唔得既...

錯膽真係好痛

迷頓條路真係行唔到落去了。。。

咁叠水

好彩廢鐵2:0

浦項制鐵爆埋

月頭
下星期冇錢賭

今日成日淨係中左條36蚊位置q

姚57
告52
呂51

又話買樓

好難行
星期三谷草好啲
都1w2q tdy

大口肥鬼何良鄭俊偉容天鵬夾埋7win真係痴膠花

牙福賭咁撚大

仲有高伯新

踢撚死佢啦 咁搶口

呂就算鳩數

lm

浦項制鐵贏緊兩粒都要刷真係癡撚線

你大把錢

留名

買樓同賭錢都唔係相同既錢黎
你識唔撚識

好心你收皮啦
成日搞鳩我 其實你想點

佢細蚊仔

咁快兩粒 on撚9

輝哥今日一W都冇係幾癲...

我屌你老母唔撚係你笑人先 屌你老母

你老母 星期一法國馬... 星期三谷草... 星期六英國馬... 星期日11場田草...+1場日本馬...

馬會洗唔洗劏鳩賭仔咁盡...

bonuce back唔到
有少少創傷後遺症
大量友誼至好輸馬畫面浮現出來

6月再出發

條on9幾時死

聽日又要大賭

所以雷西乞人憎唔係冇原因

聽日精選咩時間好

我越輸越多。。。屌

鎮山寶算最接近
不過牙街轉個灣又柒 又蝕

慘

比人壓住嚟跑

韓假刷撚夠未...

聽日跟海外大蛇追數有冇可能?

其實買左唔跑係退飛定硬食

真 人地輸錢 疾人咁疊水

星期三all in一隻算

應該退返

好似真係一班止步

硬食

老老實實
有呢啲愛駒出場盞肉赤多兩錢重
因為點都賭例飛...唔出由自可 輸少好多

退飛

咁好

福蛇富豪嚟
閒時攞幾十個出嚟玩馬仔娛樂吓姐

福逸。。。。

法國都大賭 痴線
星期六英國似要大賭

留返Epsom Derby

馬PO變哂...
輸錢報數圍爐仲要比人串

追唔到啦
死田雞又搞死一場飛天劍

抵啦 平時咁鍾意壓人

你香港唔跑都係退飛

福蛇大把水 怕閪咩
一個月搵十幾個

9.5角大冇買屌

真的不敢再賭了 各位88

好似都窄
而家個分 一班/G3輕磅又爭少少
二班頂磅更加唔洗爭
睇怕要減減佢落番二班中先得

英國輸錢日

想知

Same

仲有好多呀睇書蛇 繼續加油

鐵鳥跑到菊花三千唔知捱唔捱到

冇左貝諾華 點賭

今年Investic Oaks好似編埋同一日

全日淨係中左你隻精選W..
中間基本上淨係中過P收返個本
之後將悅+洩恩就輸哂
利害追數FAIL
尾場錯膽FAIL

又撻一場癡撚線

無心
估唔到福逸賭咁大

燒黎取暖都唔再賭

好想跟...

外國又未必一樣計法
預購同即日可能有唔同

感覺英國易啲
我買嚟買去天下一 學少 戴圖理

今次唔係口號

今年換個外國人去爆機，機會錯過咗就冇

綽綽有餘啦

D對手未又係無3000氣量

學我今個月戒賭

入灣十疊 返嚟內閃輸少少

仁川角細纜又斷

我叫住口號先
賭仔玩承諾好似太離譜

5c咁快斷

唔想知了 戒

半個馬位都告唔入癲到

落大飛擺明去馬
入面卡撚左成條直路

今晚德甲 聽日法國 大後日谷草 星期六英國 星期日沙田日本 搞掂

我戒左賭
已經唔再係賭仔 所以ok

哇你真係咁樣咒我
即係我仲有好多要輸？

美麗系又羊一場 大家開心

今年歐洲備戰難左
想爆機一定去

學少依家最緊要係Pinatubo，千祈唔好衰

爛賭二日程表

上隻三冠係咪巨匠
已經唔記得

唔係呀 我講仲有好多未斷糧馬 要一齊贏

假直路早咗發力

我書加油
我都係尾場舒服先bounce back

報數區

今日正/負：
輸邊隻最大：
贏邊隻最多：
全日最憎騎師：
全日最like騎師：
全日最憎練馬師：
全日最like練馬師：
邊場睇到最頭痛：

未計六日韓假德甲 過埋下星期多埋西甲

好能勁...
賭仔戒賭 唯一出路

係

對手仲要少咗，Japan用豐哥第一隻唔使睇

pinatubo跑邊場

free gambler
revoluction now

忘記過去， 一齊度波啦

完全bounce唔到 求教學

2000堅尼

賀腎生性

度馬啦繼續

怪獸來的 有遮擋唔塞 應該有頭gel

報數區

今日正/負：冇買
輸邊隻最大：精彩千里
贏邊隻最多：夢想成金
全日最憎騎師：周狗
全日最like騎師：B.B.
全日最憎練馬師：蔡
全日最like練馬師：冇
邊場睇到最頭痛：精彩千里個場

報數區

今日正/負：-10K
輸邊隻最大：將悅 協霸神駒
贏邊隻最多：夢想成金
全日最憎騎師：周狗
全日最like騎師：無
全日最憎練馬師：沉集成
全日最like練馬師：無
邊場睇到最頭痛：下半場場場都痛

精彩千里點解要椿個頭返去

今日正/負：
輸邊隻最大：利害了
贏邊隻最多：牛角仔 X 莫浪求 PQ
全日最憎騎師：周狗
全日最like騎師：舒服X波仔
全日最憎練馬師：十三
全日最like練馬師： /
邊場睇到最頭痛：周狗(利害了)

好希望佢可以係下一隻Frankel

Win神Ho
Win神Ho串少人一陣係咪會死會搶口

報數區

今日正/負：和
輸邊隻最大：自然力量
贏邊隻最多：寰宇旅者
全日最憎騎師：周狗何妖
全日最like騎師：無
全日最憎練馬師：韋達
全日最like練馬師：無
邊場睇到最頭痛：見到何妖就頭痛...

今日正/負： +800
輸邊隻最大：Dodo
贏邊隻最多：寰宇旅者
全日最憎騎師：閪拉
全日最like騎師：池添謙一
全日最憎練馬師：肥鬼
全日最like練馬師：冇
邊場睇到最頭痛：尾場

報數區

今日正/負：+2k
輸邊隻最大: 星河 精彩千里
贏邊隻最多：牛角仔
全日最憎騎師：周蛇 閪拉
全日最like騎師：無
全日最憎練馬師：無
全日最like練馬師：無
邊場睇到最頭痛：下半場場場都痛

上個月仲記得有人講過幸運快車一出, 班迷菜J撚到出血
屌你老尾依家咁重飛輸撚到出血

今日正/負：-2k
輸邊隻最大：利害了 金鷹
贏邊隻最多：牛角仔 勇晉大師
全日最憎騎師：周狗 田雞
全日最like騎師：火車 屎忽
全日最憎練馬師：肥鬼
全日最like練馬師：白頭佬
邊場睇到最頭痛：田雞贏果2場

受埋新人ok?
聽日再豬 戒畜生

牛精強D TASTE真係好撚曳
果隻雞戴住口罩都好大浸支那味

出腳唔似好靚
以為有4-5倍

我屌

全勝馬
學少呢幾年好少大柒 好穩陣

講真 閪拉騎得麻麻地
馬係幾好既

一齊番去掃地啦

屌你老母臭閪潘頓
全家做雞比狗屌

公司有個同事幾似佢

今日馬po有好多手腳話想屌

整條7:30 3穿1追數

唔係屌紅衫咩

呢樣真 仲話我狙擊佢on9

報數區

今日正/負：-1100
輸邊隻最大：爆騒
贏邊隻最多：冇贏過
全日最憎騎師：雷狗
全日最like騎師：無
全日最憎練馬師：冇個鐘意
全日最like練馬師：無
邊場睇到最頭痛：場場都痛

無圖我話你老母似佢都得喇

一齊block佢算啦

但初出二班, 賣到2.1真係講唔通

收皮句野唔係我打

見到雷西撻兩隻廿蚊W 心都涼埋
搵返當日谷草0分個種感覺

其實唔明點解場場都gel最尾都重繼續打繼續推
望吓潘狗個啲五十就收疆

發覺田雞好似學識左前半日冇影後半日先番工

要跑長d
dodo就可以長跟

報數區

今日正/負：-500
輸邊隻最大：自然力量
贏邊隻最多：牛角仔
全日最憎騎師：周狗何妖
全日最like騎師：無
全日最憎練馬師：韋達
全日最like練馬師：無
邊場睇到最頭痛:第4第7場好難揀

個女嚟㗎

愛馬潘

真

小太陽重傷d

尾場咁重飛

我真係唔明佢課閘點吸引到值2倍
重要啲對手咁堅

以蔡神仙落地操足咁耐 D閘又睇得既馬黎講
加埋雷狗其實差唔多
贏唔贏一件事既 2.X倍我覺得係預期之中

周狗真係好撚柒煩 放頭又廢 又阻鳩住

啱 見到咁熱就買左小太陽

Dodo 都係要長啲
今場都係跟唔掂

銀行馬

加埋賭雷狗有馬贏 2倍幾算係咁啦

小大腸更加唔值

蔡狗今年廢姐..
以往呢類型馬 係得2倍架啦

報數區

今日正/負：420
輸邊隻最大：超霸無敵/利害了
贏邊隻最多：爸巴閉
全日最憎騎師：周狗
全日最like騎師：能叔
全日最憎練馬師：無
全日最like練馬師：米高
邊場睇到最頭痛：有周狗既都頭痛

如果係上年既菜我都會信信地
今年既菜我真係果斷飛

蔡唔識練高分PP

初出Pp 印象中係差過ppg好多

今日正/負：+160
輸邊隻最大: 好多隻
贏邊隻最多：川河尊驅 嘉應之星
全日最憎騎師：黃俊
全日最like騎師：波健士
全日最憎練馬師：無
全日最like練馬師：鄭俊偉
邊場睇到最頭痛：怡昌福星

阿蔡好少收高分PP
收得多數好野/跑四歲

不過非凡佢練到成pat屎咁

今日正/負：-600
輸邊隻最大：熱鬥車神
贏邊隻最多：夢想成金
全日最憎騎師：周狗
全日最like騎師：何妖
全日最憎練馬師：何良
全日最like練馬師：無
邊場睇到最頭痛:輸嗰啲場次

前幾季神仙呢d新馬操咁耐又有質2倍都俾多但都照會買
今季真係唔會再買 上次貓蛇隻喜悦我都冇買 寧願唔買好過伏多幾次

激賞

2班1400料
juno dog d friend

講操練..
隻馬外地其實用唔多
9月落地操到5月先出 幾多個大閘 仲要有勢睇得下
點可能唔2倍
品牌效應黎

被查詢時，薛恩表示，他是日獲發的策騎指示與以往一致，倘若「尖子」再次出閘迅速並能夠佔取前列位置，就居於前列競跑；但假如坐騎出閘不快，則應將牠留居較後位置競跑。他說，在「尖子」最近兩仗出賽時，他於出閘後催策坐騎，但坐騎於早段須走外疊，他因而選擇收慢牠以在馬群之後切入，而非消耗坐騎很多氣力以帶離內側的馬匹。他說，是賽「尖子」出閘較內側檔位的「榮冠大道」快，過了千六米處後能夠輕易超越內側的馬匹，佔取「事勝意」之後的位置。他說，「尖子」於中段走勢尚可，但接近六百米處時須受力策以保持位置。他續說，「尖子」於直路上墮退，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「尖子」，發現該駒右跗關節部位有一處輕微割傷。

支持

雷狗狗蔡馬不嬲熱架啦
隻美麗非凡輸咁多都2倍幾咪仲唔抵

佢死都唔肯放頭其實睇唔到佢真正實力

被查詢有關「電路一號」的表現時，田泰安表示，他於早段須催策坐騎以帶離內側的馬匹，坐騎於趨近及跑過一千米處時在「八駿雄風」之後跑來搶口。他說，坐騎於早段未能放鬆來跑，六百米處前須受催策，直路上未能加速，末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「電路一號」，並無發現任何明顯異常之處。

今日正/負：100k
輸邊隻最大：加洲多寶
贏邊隻最多：牛角仔
全日最憎騎師：閪手
全日最like騎師：史卓
全日最憎練馬師：無
全日最like練馬師：蘇偉賢
邊場睇到最頭痛：鑽飛龍個場

睇多一兩場先賭佢, 還掂都係得2,3倍

度緊聽日馬 好忙呀 屌

屌你，睇撚住你贏，勁撚到

度緊19:30

本來輸埋就負65k 真係allin or nothing

有冇水 角大

當你唔識政治窒鳩我開既po 都算
我當你無知假膠講一兩次
每跑完幾場馬就講一獲
仲要引哂cctai一堆pr走入嚟污染馬po

屌你老母福蛇輸撚左10k你仲窒鳩佢
真係唔知你弱智定on9

報數區

今日正/負：-6.3k
輸邊隻最大：加州多寶 與龍共舞
贏邊隻最多：盛勢
全日最憎騎師：周狗 潘狗
全日最like騎師：無
全日最憎練馬師：無
全日最like練馬師：無
邊場睇到最頭痛：下半場場場都痛

比水啦

唔賭波

本身輸左諗住點？2500 再推？

PPG貨源好似俾人搶得幾勁

「閃電龍」出閘十分笨拙，跑了一段短途程後動作嚴重失去平衡，並在一段途程上嘗試作老虎跳，因而於早段被收停。獸醫於賽後立即檢查「閃電龍」，並無發現任何明顯異常之處。「閃電龍」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

野馬???

2班初出即勝有邊隻得

唔好太認真
不過馬PO我都忍口唔講政治野
出返去講算

呀蔡我不嬲用佢啲PPG多過PP

美麗非凡

報數區

今日正/負：-1000
輸邊隻最大：友誼至好
贏邊隻最多：冇
全日最憎騎師：蔡頭
全日最like騎師：無
全日最憎練馬師：容狗
全日最like練馬師：無
邊場睇到最頭痛：友誼至好塞車+跌鞭

唔撚賭角的

今日正/負：+100
輸邊隻最大：平注，頭場輸得最多
贏邊隻最多：寰宇旅者，軒轅
全日最憎騎師：何妖
全日最like騎師：史卓豐
全日最憎練馬師：/
全日最like練馬師：告
邊場睇到最頭痛：6場，電路一號

合夥on9

牙睇都針咁多

以前大摩有幾隻

諗住收皮 等英超西甲開先入錢玩

屌，好撚勁。。。

牙睇愛駒塞到暈

波仔開跑前幾倍

佢自己都係度講

潘狗咸成尾場西撚左好多獲

季內輸得最甘既幾日之一
我好少可輸過千
淨係友誼至好已經100w 300p

屌你老母

邊有可能冇披
原來真係有可能架

Human made x lv

孖寶兄弟

咁想cash out定係繼續推

年年都有一兩隻
今年咪非凡同mario

撚緊漢堡同奧厄

明月千里

條友叫雞啦 拎黎

老虎跳
巴基啲fd

屌你啦 真係問緊價

推下尾數先

我都有買下場搏唔過

星期三BOUNCE BACK吧

勝威旺

薛家燕初出二班千六
而家總算叫香港tier1一哩馬

六環都廿幾個

咪撚買潮牌啦撚樣
買落隻馬度好過

點睇自己今日

聽日就back

又jolly?

雞蟲

奧厄作客好似好撚屎。。

有錢就cash out叫雞

你點睇自己先

係啦 搵開 睇下夾唔夾到時間先

淨係贏隻夢想有撚用

想買個coin holder 5000

好撚多三疊

改名未

唔抖暑既話下場就係馬主協會錦標
揹中磅都係窄

佢都一出即勝
不過佢上手練馬師同告講隻馬越長越妙
算係120分馬實力，希望長配史卓豐
佢未搵到好拍檔

贏咁多 屌靚雞

Rich撚到

你騎告果兩隻激死我
我線路p串牛角仔

但主隊賠率唔似，可能直屌和波

多得隻葵涌老友，全日打返和

唉 分盡盡地

屌你老母新力必

屌你啦 好撚型
當輸左隻大摩
但唔知買唔買到 限量

改名
戒賭
反手狗
引戰狗
On9

屌幾場3疊
無心 線路

做得好

3win就冇你啦 3疊就次次都見到你

Feel到聽日中三寶

改唔到
三十日內只可以兩次

無出名都知邊條撚樣

你幾時死

咩時間精選 分兩組有冇人玩

同何妖共存亡

咁你跳樓啦

巡邏影片阿淘同樹熊係咁屌我頓 卡生都搭咗嘴
講真好肉酸

10pm

法國二千堅尼

勁飛聖會跑下星期日1200

聽日嘅話會唔會冇人得閒

搭埋友瑩利1800

你唔覺咩 贏到就好多賽程

爛賭到

藍營

2x1 w?

想參與

勁飛聖一定用盡為止
留黎真係煲醋

5班冇乜賽程 好易諗姐

摩門轉出黎下年頭半季都會飛左先

殺科日 報9寶

仲有12個賽日要輸，輸完先煞科，點捱

21/6跑唔跑

等緊石哥隻馬

其實波健士同我頓尾場望乜撚野 又好似同步望緊當家猴王咁

田谷泥千二千四有就報左先

我想要紀仁安個隻

我頓望緊條契弟係邊
帶住舒服仔出灣

咸成強陣
勇猛神狗追數

球仔都唔知係咪望緊佢鄉里
條友唔想贏

呢場我都唔撐我頓
又諗起開心好玩
又係尾場
個頭又開始痛

Fuck off

你講呢句真係有說服力

Pk買咗莫浪求...

港共一萬派未..頂唔住了

邊個小氣鬼尾場提告

Me don’t go... u go?
Okay!

跑多兩場

我記得你福蛇
4x5尾關，利前，點知條撚樣唔放

1200啦
泥唔係佢啦

佢成撚日入直路都望
好on9

【復出食白果】雷神全日輸到反艇 落後潘頓4場！

停賽復出嘅莫雷拉，今日騎足十場，當中「星河戰駒」、「天賦威力」同三寶場次的「美麗非凡」、「爆騷」及「幸運快車」五隻成大熱，但結果輸吓一隻又一隻、輸吓一隻又一隻，埋單雷神係食白果連撻11駒，唔好計其他彩池，只係計獨贏投注都輸馬迷7,500萬，捧雷躉真係喊晒口呀今日！雖然呢日潘頓唔係好得雷神幾多，只有「競投勇士」添勝仗，但足夠拉開領先距離，最新形勢係潘頓127W對雷神123W，有四場差距了！

21/6 12/7啦 快少少整兩W

尾場 潘頓 沈集成
大家都有好多唔愉快嘅回憶

望返自己契弟都合理 佢自己坐上去就無10倍W啦
心諗 爽手啲啦契弟 帶埋你上去

咁講真小大腸唔係d叻馬

呀 呢兩條仆街既尾場組合
又點少得最合拍呢

最衰出唔到安采

廢老點算

尾場駛唔駛再停

咁講真
比返個第4黎都唔係好高要求姐

已經唔係第一次
球仔有機買咗幸運W QPQ串返自己

佢最尾放軟手腳 臭尻
姓潘果d 都冇個好人

隻馬點都冇乜架喇
但佢又真係hea得濟

好撚閪
馬有又搵埋大師傅 唔買佢地又唔係

星期三之後133對123

肉酸係肉酸架啦
不過真係唔使咁大期望
佢次次都輸比太監錶智個堆
二班一定有阻力

叫d廢老迷拉黨情何以堪

講真 第四應該要有
我個幾月前講 佢似高級版艮志騰雲
加陣都無改變呢個想講法

佢第四 我起碼追番3-4k

個7500萬我有份輸

佢第4我唔使輸啦

你見佢由250開始望
過咗人望
畀人過又望
屌你一口氣騎晒佢啦

安采會趕7月1 1800

特醒 開心日子 競技勇士都跑得靚既
尾場休息下 叫契弟代勞W都合理啦

養返好未..........
呢隻我今季輸最多既馬黎
想死

條仆街唔幫告去馬
所托非人

legend

一個月 夠啦 要谷

放佢上去無非想分多幾個錢
奸有奸輸

跟

開心日子唔贏真係屌出聲
跑到一絕

真 佢望咗好撚多次
佢真係買好撚大下

佢第4 我3蚊4重 起碼都3k
屌佢老母臭閪

真係一絕 比田雞殺咗
翡翠福星又係比田雞殺咗

唉 屌

=_=??

出街食飯88

bogo又中

冇咩事去番屌角追數先

從化內圈緊
靈氣

比田雞既就無21蚊P

佢之後一大棍友盈，贏特

拿基韓職角大真係買樓

但田雞去外邊衝就冇P

小大腸Do得咁明顯

飛天劍跑線 佢識係入面衝
其實莫浪求最尾啲W飛好硬淨

NIGGA識唔識攞大俠士入面個位都成問題

海登

全泥夜宴之後開左竅

買咗9.5細呀屌你

法國馬有冇水跟

小太陽有pattern
贏一場輸一場

報數區

今日正/負：負
輸邊隻最大：潘頓各坐騎
贏邊隻最多：/
全日最憎騎師：潘頓
全日最like騎師：/
全日最憎練馬師：葉楚航
全日最like練馬師：告東尼
邊場睇到最頭痛：11場

總冠軍

屎特加好撚屎

S2冇人開Po

Subsequently J Moreira was advised to exercise more care in similar circumstances.

雷狗連警告都無

終於第4球

訓示左你仲想點

賀銘年今日睇到我頭痛

基本啦 馬場惡霸黑社會

日就月將真係暈

“I’m going to put the pedal to the metal!” Cruz said after the Cityscape gelding had pushed the stable’s tally to 52 wins.

淒涼佬講到出口要爭冠了

我頓頂住呀
星期三返主場好關鍵

@金仔

輝哥頂唔頂得住

係到講？

今日仲要博輸咁多隻 好傷

輝哥呢排好失運
屌 快手拎隻高大威猛出嚟頂住先

星期3超級ON9唔知生唔生性

五十幾w真係太炆水
早啲帶甩反而個個留力下季

佢近期啲馬仔真係唔生性
超級ON9 友好日子 金莊令 鎮山寶
呢到都4W

希望用我頓好似與龍咁gel

黑咗賀銘年田泰安波健士未
榮惑 飛天劍 莫浪求 發揮都好差

田雞舉鞭過高 款都冇罰

田都算
波狗就咪用啦
見過鬼仲唔怕黑？
當年王志偉贏甩然後不停望後面果隻追到未

鳩大威猛啲工夫好似kick kick地

可能本身帶甩咁多, 定撚過台油
點知告突然開車

黑咗面*

賀年之前隻孖寶兄弟已經麻麻

獸醫於賽後立即檢查「小太陽」，發現該駒發出異常呼吸聲。由於「小太陽」在被施用鎮靜劑之前及之後均煩躁不安，因而未能替牠進行內窺鏡檢查。

成日想分多幾蚊唔用兩大高手真係好ON9

揮劍定打鞭？

S2有無大蛇帶路

與龍上手馬房廢

擺明啦

垃圾綠帽田, 屌佢老母

未必係潘騎

飛天劍

咁都唔撚叫過膊頭 我真係屌佢老母呀

聽日一齊加油

呢啲時候無得唔重用big4騎師啦
田同皇天靠得住
潘同雷為爭冠同g1馬會認真騎
唔好重蹈當年無可靠騎師而輸的覆轍

咸成又贏

咁都唔罰錢
傻撚左

真係好離譜

爸爸閉
落班即贏
幾多分係手

我現場睇都呆撚左 起碼3鞭係咁

咁有時又唔係佢唔想用潘雷
係潘雷肯唔肯幫佢騎
特別係佢手馬冇乜分係手

係離撚哂譜啦

手韁已經柒
如果唔係打到咁 會贏到？

不聞不問 真係柒 成班垃圾小組不知所謂
份內事都做唔好 含啦

SHIT恩騎緊乜撚野其實, 好彩出左街無睇, 唔係激撚死

唔係鴻圖巨星個次咁明顯雷西真係永遠唔使停

今日告狗其實望2-3w 得1場算少了

用田都好啦
反正佢不嬲覺得練好左隻馬
騎果個聽話跟佢指示就得

部能同告仔好返d未

磅都可以唔撚使過
君達星跑多400
連連行運

班小組根本就垃撚圾

小組押後宣佈覆磅完畢，因為於末段發生的一宗事件令小組有足夠表面證據懷疑應否宣佈「幸運快車」為是賽季軍。第四名馬匹「道道」的騎師田泰安其後以坐騎於末段受到干擾為理由，抗議「幸運快車」的季軍資格。聽取了雙方的證供及觀看過賽事影片後，小組發現，在大約五十米處，「道道」受到妨礙及向外斜跑避開「幸運快車」的後蹄，當時「幸運快車」在催策下向外斜跑，繼而被修正。考慮到兩駒於過終點時相距僅一馬頸位，以及事件發生於大約五十米處，小組並不認為，假如該宗事件不曾發生的話，「道道」就能在「幸運快車」之前過終點。小組因此裁定抗議不成立，宣佈覆磅完畢，並確定評判員宣佈的名次。小組其後告誡莫雷拉，在類似情況下必須加倍小心。

獸醫於賽後立即檢查「潘頓」，發現該駒發出異常呼吸聲。由於「潘頓」在被施用鎮靜劑之前及之後均煩躁不安，因而未能替牠進行內窺鏡檢查。

磅果單dq啦擺明要 你重撚左 味跑輸囉
君達星好睇獸醫
連連果場係搞到對手冇撚哂跑線
都on撚9

天賦威力上次一樣就告得入

被查詢有關「美麗非凡」令人失望的表現時，莫雷拉表示，坐騎是賽再次未能穩定走勢。他說，「美麗非凡」於早段及中段走勢過於強勁，傾向內閃。他說，儘管「美麗非凡」於接近一百五十米處時受阻礙，但此時已洩氣潰敗。他說，「美麗非凡」須收慢避開「百步穿雲」的後蹄，其後於末段內閃。獸醫於賽後立即檢查「美麗非凡」，並無發現任何明顯異常之處。

抵撚死

條撚樣都唔係第一次壓入去 黑既程度同警犬有得揮

個頭又痛

呢場田雞擺明打茅波 仲要唔係第一次
你唔撚好鞭鞭都咁打咩

告狗真係要去既馬第一選擇都係田
其他人都係輪流咁

完全唔明點解呢隻大熱

不過美麗系抵死啦

點睇田舉鞭舉撚到好似舉手咁🙋🏿‍♂️

分疆

第一次見BOGO蛇咁嬲

田雞condom黎
大賽告次次都係搵潘雷先

算好左啦
收以前封殺澳洲幫

大賽都唔好揀田雞啦，騎低半班

旺蝦王

睇返轉頭
馬克羅斯俾佢騎低幾多

講到明舉鞭舉到咩位 你咁撚樣打贏 我都算
罰呢

分條撚呀 擺明打

禁馬主比壓力都好大嘅
幫田雞力保巴基帥權
最尾幾乎罷跑
嘉應4歲系列比何妖唔換人
馬克田雞無心機亂放
最後換雷贏g1
騏星都比田雞無換人

添滿意應該好快換人

所以二，三班俾佢就冇所謂，級際無謂博

換啦 垃圾
手疆成日鬆
係告撚到d馬 邊個騎都贏咋

小組提醒紀仁安，舉鞭時手臂不應抬高於肩部水平。
小組提醒紀仁安，舉鞭時手臂不應抬高於肩部水平。
小組提醒紀仁安，舉鞭時手臂不應抬高於肩部水平。

勇敢傳說。。。甩疆繩呀

現場睇

蔡明紹你執番條馬鞭未？

宮澤巴

告啲馬好撚受騎 係適合佢個牛佬騎
公平講 有啲馬換咗我頓既 未必得

年尾如果布文黎唔到
阿般應該會拎添滿意黎騎

雖然係 睇左佢個舉鞭 我好撚火

即係咁講 你揮劍咁打鞭未必要罰但係提下都要掛
成班倒屎盲既

告仔有同布文合作過咩

潘gel

一定要罰 今季有前科

又甩韁繩又跌鞭，仲要唔止一次

我都比佢殺咗我個$500W開心日子

美麗大師

賽後講都唔講
我一睇就見到啦
屌你老母

最撚好笑係打肩打到停賽
係咪歷史第一人

On9 son

賽馬字典
前幾年天下一都騎過美大

真心
下季2000香港都冇馬
想睇潘狗接隻有返咁上下質素既日本馬黎騎

戰舞者

外籍騎師個d多數搶唔到 唔計杜滿萊
架仔個d就得

擔心緊1/6精選無人玩

小組押後宣佈覆磅完畢，因為於末段發生的一宗事件令小組有足夠表面證據懷疑應否宣佈「幸運快車」為是賽季軍。第四名馬匹「道道」的騎師田泰安其後以坐騎於末段受到干擾為理由，抗議「幸運快車」的季軍資格。聽取了雙方的證供及觀看過賽事影片後，小組發現，在大約五十米處，「道道」受到妨礙及向外斜跑避開「幸運快車」的後蹄，當時「幸運快車」在催策下向外斜跑，繼而被修正。考慮到兩駒於過終點時相距僅一馬頸位，以及事件發生於大約五十米處，小組並不認為，假如該宗事件不曾發生的話，「道道」就能在「幸運快車」之前過終點。小組因此裁定抗議不成立，宣佈覆磅完畢，並確定評判員宣佈的名次。小組其後告誡莫雷拉，在類似情況下必須加倍小心。
獸醫於賽後立即檢查「小太陽」，發現該駒發出異常呼吸聲。由於「小太陽」在被施用鎮靜劑之前及之後均煩躁不安，因而未能替牠進行內窺鏡檢查。

Dllm 周俊樂放頭

咁冇乜好選擇

G1 SUNDAY SILK
三個吉田家既一口會都係崇洋媚外

好難選

澳洲我諗都會有馬過黎既咁

13幾時操練下周狗

新人can join?

+1

班友咁爛賭, 駛乜驚無人玩

周狗

鞭幾時學呀田狗

無了

唔分組好似幾好 55555

係呀

咁本身個配搭係鬼佬既咪搶唔到囉
仲有259雷西係度
潘選擇唔多

咁食花生 賭球算

莫浪求應該點都輸比牛角仔

但飛天劍

因為之前成日搶口
而家隻馬放鬆左 比人好多錯覺同幻想

全日輸最大係呢隻 死周狗

睇番段速 陳放得幾好 第二段走番快

轉跑法先講
均速馬仲留咁後

希望輝哥頂到

兩組啦

SAME

普通賽都唔知有冇賭

小組出聲未

講真
牙拉 再加大董

甩到係好撚難 仲要係呢班濕鳩小組

其實我覺得放頭冇乜問題
換人騎好撚過啦

下次谷草好重要
On9 鼓浪 馬車 都係機會馬黎

算啦

其實 逃又搶
留 慢步速 又搶口
係味要執配備啊

你腎仔黎架？
D point 一樣

唔會啦
蔡有咩好野都係留哂比雷
唔會再見到潘由頭贏起隻旺蝦王

換梁家俊起機

以前都仲有翩翩，而家真係乜都冇

仆街田

告同布文無交收
不過潘預賽要騎時時
如果正賽先第一次騎就死硬
睇下皇天有冇雞執

賢仔覺得佢好勁 which 我完全唔同意
從來無買過一次呢隻馬

同意啊
定呢場做案例 係咪個個騎手 都可以咁樣打先

成日講果句 不確定乜乜乜 會係邊隻到終點先 所以唔成立
咁 如果個個都打鞭打到咁 而冇後果， 咁場場賽果都唔同啦

第二個咁樣打 又乜又柒 又慣性失明 屌你老母
都唔係要求做多架啦 咁撚基本都咁柒 執柒啦

但紅衣又好夾佢喎

史特加 漢堡 入多幾粒得唔得

打左 番唔到轉頭 贏就係贏
但要後果啦 好似以前柏寶 都間唔中 大後上會阻到人 而贏馬
佢贏馬 過阻到人 係會影響人地名次 往往柏寶都要停賽 有付出

屌你老 犯完規冇後果真係弱智
咁個個約埋一齊犯規啦
戇鳩小組

飛天劍係波狗幫手blk
所以咪鬼用波狗啦

都係果句 第一次贏果啲已經輸突

牙當

你自己包尾內欄

可能因為上年用田輸太多
不過都係唔明點解同潘0交收咁滯

失控

其實騎得唔差

田岩告係事實

陰謀論估 潘同太多關係網密切
未必完全聽使

睇番我陳BB贏完美麗友盈之後個樣幾撚招積

史果場買左主+1

潘直頭核心

潘義字當頭

型撚到

公道講
我陳今日兩場放頭真係夠串死周狗

一直都話陳>周
今季都就快廿w

今季得兩次淩駕加兩次美麗，全部都執二灘

今季雷狗起碼垃圾都照騎 潘頓實唔理你 無馬都唔騎

唔覺佢care邊個攞冠練
你隻馬係有既 佢又騎到既 佢多數都會繼續
係個陣要騎天下為攻先放手隻蝦

大摩book咗潘未

BB=Bounce Back
原來係咁解

雙關

真心覺得而家個大勢係比告仔bounce back奪冠多過輝哥

Book左

打茅波真係冇問題
唔打都打左
咁要付出架嘛 茅完贏左場一定要贏 咪乖乖地罰錢停賽
小組白撚痴 咁樣縱容

今季雷狗仲有冇啲好似威力名城呢啲倍率嘅馬贏吓

冇錯 小組多撚餘

講真 谷1650/1800 果啲
一定最易夾手做野
諗住慢Pacing 賺？ 中段搵啲老死踩 攬炒你就得

馬克羅斯 26倍

五迷

外行人管內行人啦垃圾小組，唔罰馬都算，人點會走得甩

照賭

老mk

講真啦
連連行運果次好離譜

【你估唔估到？】波仔一千零一W 首做騎師王！

今日雷神失靈，但另一位巴西騎師波健士，爆完隻19倍「葵涌老友」之後，再憑「雄龍」、「紀利雄星」、「莫浪求」同「運來福星」多添3亞1季，以總分34分壓下田泰安首度成為騎師王，勁呀！昨日開飛，波健士騎師王賠率係冷到40倍，就是去到今日第十場前最後賠率，都有10倍分頭，買中波仔嘅馬迷堅開心呀！

學日本dq

我重傷呢場

四章幾都五迷

以前日本好嚴 罰人罰馬
香港永遠唔撚罰馬 好撚鳩
如果罰馬 騎手會敢犯規？ 犯規你帥權24 啦

五月天
DJ

我以為得啲十零廿歲

6-60都係五迷 好似係

伍迷 我屌

識迷梗係迷billie eilish

後面兩隻，莫雷拉尾二位置黃衫就係果隻玖

21/6

屌你福蛇係識d野喎

一齊直線衝成條直路 叻叻點輸？

Green day Maroon 5

有冇教科書教人點樣bounce back？

有冇買到飛8月
不過多數都postpone / cancel

Follow alfred chan

Billie Eilish正

搵啲雀仔返歸養

阻人跑線 撞開你都應該啦屌

同fd睇買唔到連位

我已經照住做
點解我bounce back唔到？

你未救雀

你唔係迷泡g咩

林莎

希望奇蹟開得成啦

到！

買左billie eilish 同Uniqlo件tee未

有冇開ig story 先
Post左兩幅雀圖 + 一句野 you’ll flying again soon
軒轅齊飛

未得閒去睇
不過好少著u記d tee

買左件白色

On9

鬆緊都唔緊要
重要係公平
學少就重罰罰到佢唔再黎香港
華人又罰得重啲
淨係契仔咩事都無

大道至正點輸

無錯
最緊要把尺一致

迷五黨

離婚啦 on9都結
Btw開完房先剪姐

Agger 福蛇
Billie 正撚到
bellyache

谷草500k青心星

都幾撚on9

做好家務未

你老婆比帽你戴呀

好撚想睇live

好撚憎剪頭髮

有冇15蚊

做完 女人返黎可以奶腳趾 吹頭

唔係rapper嘅rapper

越聽越正

如果大潘唔撞佢 任屌 應該告到牙拉 不過勝負距離會遠左
但到時牙拉一定講 拿 贏咁多 唔撞都係我贏啦
小組： 係Wor

輸撚到仆街 乜都冇做 on9

吹頭

不嬲都唔係rapper

好憎拉狗

咪撚on9

咁老婆返黎點算。。。

係 想佢離開香港

133磅應該有
不過點都一棍

我老婆好撚正下

係 好有味道 覺得佢好charm

問心 六粒鐘邊係真等
Book左6點剪
2-6開房啦

所以話。。。

貼左張紙係門口

同路

lovely

針到傻 自己食自己

比佢日本返黎 錯撚哂
上年未黎 中三寶中到
一黎 熱閪到
屌佢老母
果時7雞3寶都有

咪癲 post哂圖仲要係度煩鳩住我賭馬

然後出去做家務。。。

共創貓紛

貓唔好迫我。。。

Bogo又中

我鄭

天真到

馬po既手足連音樂都討論埋

有試過 cut左佢線

。。。

Everything i wanted

中乜9

史卓豐係你呀

我已經痛改前非 唔好引我

所以好撚憎蔡狗係度搞事
本身返唔到啦
兩大馬場惡霸

有時有d馬唔值咁熱就俾呢d仆街攞飛

Cut線基本

振夫鋼。。。。 都霸氣
想知佢見字會安慰你嗎

所以要狙擊神仙

馬po好撚全能

造馬怕比人拉味走

飲食台 娛樂台

我同福蛇好撚夾

星期三賭唔賭

二千堅尼

支持
今季抵佢柒

好多賢達。。。。

Billie好撚大波

唔係神仙返撚到
上年又搞9我摩

Post malone屌打所有

林莎 有咩吸引

咁比啲海外水黎追數吧朱利

係咩
好有才華就真

你好撚重口屌你老母

係 現金機場走
聞說贏馬有人比錢 佢冇報比馬會聽

你都on9 唔屌柒你輸哂啲錢已經汁到

上年好想摩贏冠架

喂屌你又係識d野喎
不過兩個一黎唔同風格
二黎男同女
冇得咁比

意粉拿

捉佢坐監啦撚樣

負皮專家

冇理由真係單單日本語問題
我都想知背後係咩事

唔係講緊呢樣
Btw賭

粉果

真 唉
今晚有排煩
一定拉埋國安法黎講 實屌

連駿皇都識贏就知出盡力
但上年我摩計錯數

佢啊哥勁好多 論才華

無計錯數 話預計75win 就真係75 win

咁如果係咁 牙福 冇理由貼字啦
貼左 = 比人屌
唔貼= 冇事

有安慰掛

點拉法。。。

一定有d野

美麗甜心般盡左力

屌你都唔聽 離婚基本

Die hard fan
Goflex都係因為佢改 雖然改左贏多多
佢場live正到

佢啊哥真心鬼才級...好撚屈
不過billie d performance 都係尾g

唔洗吹頭

唔拎啲錢換美金
唔諗移民
Etc

五、警告
第七場：莫雷拉（「天賦威力」）於趨近一百米處時向內斜跑。
第八場：蔡明紹（「活力爵士」）於跑過三百米處時向外斜跑。
第十一場：莫雷拉（「幸運快車」）於大約五十米處向外斜跑。

有幾隻有信心贏 唔用保險就係輸左果幾隻 對自己有信心

去完salon整咁撚耐仲返屋企洗頭吹頭 我踢佢出屋啦on9

但比佢返黎 我真係唔知咩原因

聽晚法國馬會否呃錢日

會
但都要賭

一定啦 贏左幾場唔應該贏
友瑩囍

我真心麻麻佢
好時勢做英雄feel
出道又冠以rapper個title
但

屌你老母 仆街漢堡

發覺賭馬真係搵笨
賭波仲好

Lm講就兇狠

關咩事 Nash嗰陣係17/18

生唔生小朋友

唔比水...我又針了
買撚左 漢堡盤

不了

得架啦，拉係永遠唔會受罰，其實唔應該警告添，話晒都係馬場黑社會

今日點？

我講上季
之前唔記得啦 造馬就一定

題外話大家仲有冇揸股票，睇黎唔項得好耐

咁有誠意開比我地 冇理由唔賭

咁離婚啦 好尻過

發覺馬po好多真手足
除左馬之外仲會討論其他野
同同事都無咁多野講

友瑩囍個場好關鍵

戒波致富

烽煙蛇bounce back到？

出3隻 1w1q

岩
咩 我向內斜跑？？
人地向外撞到我下話

角大致富

放棄了香港已死

寶鳩真心憤世嫉俗

係公司 長期啞巴來

寶蛇： 短痛好了

2130 下盤
利申唔賭

無錢買股 好撚多賢達呢度

如果唔係你啲馬喺我附近，我駛斜跑？！

亞軍馬匹「活力寶駒」的騎師莫雷拉在尚未覆磅下開始前往騎師室，被罰款五千元。經馬會幹事提醒後，莫雷拉按規定進行了覆磅。

WA DIU

港股空左一排
其實我自己比感性影響好多
我從來唔買支股 淨係會put
2月賺過一次幾倍 之後倒輸哂
黎緊一段長時間港股都會係中資強勢 港股含撚 由其地產股

你同貓和好未
我已經痛改前非
想一團和氣

成撚日唔覆 on99

女人得個閪有用 其他有咩用？

仲有皇太后杯

跟一跟追數

剩係中左我鄭隻W同埋孖寶安慰獎
R10輸番哂落財富超影

又係咁，上次玖寶又係咁，罰5千咁少驚閪咩

造馬造到on99

懷疑寶鳩is gay

未，追番一半

話說點解騎你嗰啲人點解咁鍾意沿途三疊

揸緊公用股 唔知做乜

真，當八達通嘟

鍾意女人 覺得女人好煩姐

揸美股啦

其實係咪有鬼架
犯呢啲錯 仲要咁密

收息囉 都無野既

一時時啦

識野

會唔會學hsbc

次撚次都咁 痴線

自己靜雞雞係騎師室加番啲鉛先過磅

三個鐘已經追返晒

女人係好撚煩 同意

食momentum

香港女人好閪麻煩

馬場黑社會

唔會啦

真 啲思維好難捉摸 但其實自己都係

有冇諗過落馬去咬個騎師

賭波d 1.7仲好賭過馬1.7p

難聽啲講
阿奠同佢隻黑奴皇太后盃做左啲乜都冇人知

有時煩到over左

喂hi! 食左飯未

姨丈再見了

傳奇，波狗，kc
咬邊個先好

家誠

認同

即場就係

精英盃唔贏好過贏
贏親呢場既嗰場就係最後一次頭馬

又叫你做呢樣做個樣 手得一對 點做哂 未做完又催我催你老母呀

但都係死死地氣去做

海登咸FG 1.7輕鬆到

屌完都係做

無論你女友點錯都好
佢最後都會原諒你咖

其實咁易唔去覆磅馬會都好大責任，好似行完超級市場任你走唔駛俾錢

我都係
炒12碼之後買

垃圾唔會買

我賭馬大過天
女人行撚開

Gchi

佢真係好愛我
屌你老母

重野啦
影響公平性

重罰

可惜大摩最後 我可以戒了

心靈支持

味玩啦 話變就變

幾時結婚..
國安法會唔會打亂你地個plan

同大摩返澳洲

我休季有排喊

味撚戒
出年迷告啦

寶鳩大智若愚

變左拿蛇
寶高兩心知

我試過比人悔婚

拿高

唔識睇

癲撚到
條女弱智？

3年前

告狗幻影

Plan就3年後
諗緊技術移民 但我唔想

寶高

傷心野就算啦 又係一條好漢

馬會無人咩?成日唔記得個個就搵個職員陪住啦

過來人 但我唔係帽

尾場真係好鍾意鳩買

唔傷心

點解練馬師唔嘈

條女未ready?

有故事的人

佢覺得我未
不過我都承認既

你加油

性情大變

點解唔想？

一樣迷摩
之後冇賭一排 賭返
開心左

我指條女咁撚蠢
有寶高蛇啲大碼頭都唔識泊

一陣學大摩咁 人地食香港人寶高食鬼妹

因為好中意香港

唔知點解唔想
但都求左婚
可能條女逼啦果時

屯門寶高

都明既

呢句岩 我都好撚鍾意

有d野唔係話放就放住左成二十幾年點會話走就走到

屯門碼頭

我都想拍寶高碼頭

我班老友

退休同大摩一齊走

我將賭馬集團教我既野 教你？

Gay煙四喜

唉做得嘅都做左 唔知仲可以點

呢個好

跟能左烽蛇 2130下盤

唔好話班老友 一諗起走左之後唔知幾時先有機會返黎就心up

你問我 我都係鍾意港女

喺香港都成日想當年
離開左我驚我depression

潘騎垃圾馬肯定多過雷啦

如果剩係計牙蔡就唔同講笑，話哂影子主帥點都要騎

我個老死幼稚園到而家 唔捨得

潘今日去左邊

I mean for hongkong

真心 我都係
台妹只適合做肉便器
利申 ex係台妹 煩撚到仆街 超痴身又多疑 冇腦同弱智

想學咩呀？

遲d同d子子孫孫講 想當年阿爺我買隻贏多多差d中風

兩樣啦

又多個對手 屌

d fd一離開左香港，想見都冇得見

咁多年 勁

all啦

福逸哥哥 我想壞壞哦

識個混血兒 生活唔撚慣
外國既野我一d興趣都冇 又唔夾
細個去左英國讀書可能好d

教埋啦

生活習慣同文化好大影響

新力必

仲要住我隔離橦樓 返學一齊返
呢d回憶到死都回味

Tg

有無瘋狂性愛

壞壞得多都會悶 無興趣
但賭馬唔會

其實唔好話fd 下年大摩走都有少少不捨

幾時可以去澳洲探必仔

初頭咪有 對得多都悶啦
仲要日鳩日開住個cam 煩撚到仆街

對大摩最深印象
殺左告狗冠練比肥鬼威威

我屌你老母

係囉
食開早餐雪菜肉絲
外國果渣食埋凍冰冰既
點搞

傾電話先煩

沖埋個涼搵你

咩呀 未見過比人悔婚咩

茄汁豆

擺明會 睇左好多年

好彩個時有班手足一直中風

唯一都唔知叫唔叫得著既就係 D支那語勁左好撚多

教埋屌你老母

脫嗎

冇得睇魔法幻影
冇得睇佢攞大賽威威

平時都唔撚食啦 當早餐

最擔心係香港賽馬水平集體下降

牛角仔 fuck off

我的左後腿快不行了

希斯手野都唔錯既

佢個仔好似喺返香港 但冇左摩家軍條水

買綠色駿威
開創仔

掛住巴度

牙拉騎馬係特別容易斜跑既 唔好怪佢 佢都唔想

方仔下年可唔可以好返d

馬販lkf 玩完返工

佢變左 識日行一善

佢眼光唔差？

相馬暫時高羅仔幾班

有隻忠心睇下有冇d好馬過返黎

羅仔唔好提
笨輝都要教下個仔睇馬

迫害
@睇書

專買新種 有父蔭

六狗仔廢撚到

但摩家軍d馬益哂希斯？

買貴野
今日羅果隻自家貨
包裝系

益之前老主顧先
希斯駛撚佢咩

六爺睇下d ppg算 pp不了

早幾年佢好迷Savabeel on9

羅保養差

究竟包裝系隻新野會去到咩位，未到香港已經成村人吹奏

有父蔭 最撚漲

人品差 馬最多g3

dissident 買咗隻長途破格馬返嚟

好似喺fb屌騎師騎得衰？

一陣俾哂d馬堂細佬去澳門玩

其實包裝系養馬運都算唔差

Pride Of Dubai 點睇

第一組
R1 活力寶駒 (被屠殺) P$15
R2 燦若明霞 (綠木) 輸
R3 威風凜凜 (單身楊明綸) 輸
R4 合衷共濟 (なつめみお）P$11.5
R5 熱鬥車神 (Win神) 輸
S1 里見名言 (我愛金世正) 輸
R6 日就月將 (晏8) 輸
R7 自然力量 (金仕芬) 輸
R8 淺草飛 (Poli) 輸
R9 與龍共舞 (不加思索畢加索) 輸
R10 爆騷 (跟方) P$13.5
R11 牛角仔 (覓腸) W$106.5 P$23
W-$13.5 P-$171 Total $-184.5

第二組
R1 電子傳承 (Adnan_Januzaj) 輸
R2 葵涌老友 (小川ともみ) W$190 P$55
R3 銳俊良駒 (中出大俠) 輸
R4 精彩勇士 (bogo) 輸
R5 東龍陣 (時時精綵) 輸
S1 天神傳說 (超能量) 輸
R6 乘勢歡心 (單挑) 輸
R7 精彩千里 (吳宗憲) 輸
R8 美麗友盈 (新力必) W$72.5 P$24
R9 烽煙四喜 (烽煙四喜) 輸
R10 正本開心 (人一世勿一世) 輸
R11 大俠士 (尊兄) 輸
W$132.5 P-$123 Total $9.5

第三組
R1 超霸無敵 (玖寶) 輸
R2 太陽多多 (Priestgod) 輸
R3 夢想成金 (睇書) W$24 P$13
R4 加洲多寶 (Eriksen) 輸
R5 馬爾代夫 (排球少年) 輸
S1 戰舞者 (陳曉明應教港隊) P$16
R6 喜跑 (戚家隻狗喪彪) 輸
R7 開心日子 (華可可) P$14.5
R8 運來福星 (冼毅力 saint) P$18
R9 將悅 (福逸) 輸
R10 利害了 (奥書) 輸
R11 小太陽 (星宮一花/_@牙波牙) 輸
W-$96 P-$-175.5 Total -$271.5

玩幼齒

聽日12點？

柏林聯廢撚到。。。。

都係好種 同Deep Field一樣

你估去邊？

壽臣 @必蛇

蘇偉賢 正仆街

小法寶最易買

可能成lot去晒方

拿蛇聽日繼續

屌好想玩精選

尾5都買

真係好撚廢

益撚到

@波利 @烽煙 @睇書

出毒水伏手足

仲諗住等主有1.5就買

苦主

7-12 Q... 蘇偉賢你個大仆街...

應承我
馬po標題馬唔好擺姚告馬上去

唔係啊，都幾好
鄭俊偉仆街啲

點仆街法

@Phone in

想跟

@寶高

除左踢馬佢都無咩問題

基層馬房 係咁上下

想學

1001針到下星期

其實無問題， 成日買唔中佢啲馬姐

我都係受害者

仲有錢賭球

1001
新po plz

仲贏緊

鄭俊偉好野黎

仲-4100 點部署

賭仔無限賭本=基本